新加坡狗睇完手足中彈片段大讚黑警英勇

班友痴線ga

yahoo

坡人不嬲都仆街㗎啦

新加坡=第二個中國

中國新加坡

坡狗就算把啦

拉
話L知佢地講乜9
無興趣知

人地唔會搞咁多衝擊

推左其他重要POST先

YAHOO不嬲勁多5毛, 係咪真係新加坡人都唔知

Watch this this explains why they are fucking idiot

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

不嬲都話要組成大中華共榮圈架啦

新加坡人同90前既香港人都係一樣，被圍養保護得太好。

新加坡同支那一樣咁垃圾

所以香港死咗新加坡都唔會取代到香港

支那坡

新加坡是中國的

條片已經係一個好少少ge角度明顯見到係黑警衝埋去開槍
睇完留言真係覺得新加坡同鄰國一樣樣

李家養的狗，質素跟中國沒兩樣

原來新加坡啲人咁蠢

新加坡人=母語係英文嘅支那人咋嘛

講英文的支那人

SingaporeSAR

不推文回覆

因為佢哋用帝制式管治
思想上無撚西化過

算撚數啦 同馬拉仔一樣on9
佢地講完都影響唔到咩
their opinion doesn't matter

坡仔國家利益係要睇香港仆街 所以潑火係合理

人地起碼唔識賣國

成日講要調返轉
幫佢地宣傳好想同中國統一

拉

Chi-na Singapore

佢哋係希望香港仆街

呢啲嘢遲啲先啦

我 IG 新加坡朋友屌緊黑警老母

當然佢哋話新加坡新聞，偏向黑警。

我夠見新加坡人係twitter好撐我地啦

請用不推文,重要資訊優先
唔好理佢地啦,佢地不嬲想做支那一部分,但成唔到事渣

坡狗 = 支那蝗

明知五毛咪撚擺上黎啦

星馬兩大垃圾

新加坡威權國家
算吧啦

仆街死坡豬，
睇佢地威水得幾耐

坡狗真係on99

坡狗不意外，世代為奴

邊個再去新加坡邊個就係賣港賊

坡狗一向最想香港死
不意外

不推新膠坡

獨裁國家係咁㗎啦 做籠中鳥都係咁 同邊個地方最似呢

新加坡是中國神聖不可分割的一部份

咪撚理敵人班打手講乜春啦 屌你老母

新加坡人多數弱智仔黎

新加坡同馬拉係垃圾國家殷

坡狗食屎

講好多係普通話
寫多數用英文
btw講出來既普通話同英文口音都好撚難聽

坡狗係咁既水平

冇錯 新加坡唔係奶共
如果坡狗喺屋企掛國旗
會被坐監同罰款

*支那國旗

坡狗就是撚旦啦

香港人不嬲驚坡狗

坡豬陸沉啦屌你老母

不推

新加坡只係有錢啲嘅中國

佢係咩大人物？
呢啲完全唔值得開post討論

算啦，無時間同d on9仔嘈

新加坡既教育係冇獨立思考呢部份
預左佢地奶獨裁政權架喇

新加坡省

wfc

NO ONE CARE

正常，聽日POPO 記招都會讚警察英勇

是旦啦

唔洗理坡狗 對我地冇威脅亦冇可能拉攏 由得佢地

本來係同一國

一班講英文既支狗

消滅共產黨之後必須進攻新加坡
消滅所有奶共賤種

呢場抗爭勝利與否，坡狗都係最大贏家，新加坡將會令更多跨國企業視其為亞太區總部首選地

新加坡都就快收擋喇 而家個經濟又越來越差 又聲都冇得出 又冇野睇搵你呀媽去 有佢慢慢嘈

新加坡狗不嬲係想共狗發顛攪死香港
實際利益問題, 坡狗係無人格

wfc?

坡狗

坡狗仆街死啦 想做東南亞一哥？
二哥都唔輪到你呀

咪撚理d on9 坡佬，呢個時候更加唔好浪費時間去理

中國新加坡 新加坡是中國的 澳洲都是中國的
大家都是中國人 不用分得這麼細

Yahoo算把啦，五毛佔據左。

玻狗不嬲仆街

支持新加坡回歸中國算啦

玻仔不意外
公司有件

又係藍到癲
心諗關你撚事
死返你個玻國

狗地方

拉，第時先同佢地計數

全世界最想香港死嘅地方

咪理

不推文, 咁都上熱門 屌!

自中美貿易戰開始, 新加坡經濟已好唔掂, 最近GDP仲出現負增長, 所以新加坡政府只能奶共R著數.......

Sor 拉

救左出面啲手足先

拉，唔應該喺熱門

diu 一世都唔撚會去新加坡

香港死咗坡佬咪最得益。

no one gives a fuck

俾世界睇下班垃圾坡仔真面目

李家獨裁過中共

新加坡慣左做狗被嚴控
送佢地去新疆就岩哂

坡狗就算啦 自己咪一樣獨裁
拉

WFC
rubbish country

波佬都親中共

拉，唔好阻住

成班奴才

yahoo就算撚數啦

成班死仆街

垃圾

玻狗收唔少支那移民，又用賭場幫支那人洗黑錢，終於比支那人玩㴬，睇下幾時反支

Who fucking care
勿推

最想香港仆街既國家嘛
係咁上下

同沃豬一樣啫
純粹鍾意睇人仆街嚟滿足自己

新加坡人係班政府講乜就信乜既愚民

新加坡全部都支那人移民過去

I have many Singaporean friends. They are spineless faggots who are afraid to stand up for themselves, unlike us HKers.

So many China lovers never have to experience being under them!

唔好浪費時間理呢班畜生啦

不如唔好中國香港
要中國新加坡啦
你地咁中意咪一齊做共產黨員囉

唔好推哩啲分化Po啦

咪理班坡仔

坡狗一向食慣屎，

屌你老母五毛狗

推返有用Post

屌佢老美

新加坡d人對香港呢件事都好mean
特別straits times d comments
大家可ignore佢地

招呼星航
淡馬錫控股啲fd

They are just jealous. Most Singaporeans (especially the older 'people') are scared little dogs who are afraid to protest. (I have friends from Singapore so I know)

新狗,低等生命

我仲想移民新加坡tim

why not回歸中國？

不過至少人民質素好過大陸先

PULL

大馬就真係多愛支

如果問新加坡人係咪中國人實睬你都戇鳩

哦 又係坡狗
等等，我食翻粒香口膠先

香港都大撚把啦
我有個二手傢私谷D藍屍日撚日話打死甲由打死暴徒
開槍段片仲話可喜可賀

玻狗政府同中共本質一樣

係其他熱門post 留言 叫人幫手啦
金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
唔該幫幫手推 搵唔到人

支持新加玻回歸中國

唯一好處容易做馬主

唔好理坡仔馬拉五毛啦,遲D 中國比錢佢洗自然會受到懲罰

People's Republic of Chi-na, Singapore Special Administrative Regions

新加坡其實差唔多所有范疇（金融，資訊科技，創意工業）都比香港弱，完全唔明佢哋那來的自信睇唔起香港人，唯一係叫住既地方大過香港囉。。。

更何況佢哋個社會其實比香港更專制，但竟然大部份人都接受，如果佢哋認同香港抗爭者，只會顯得自己更戇鳩，當然要覺得反政府係錯。

坡佬不嬲都係垃圾,同佢地做過買賣就知

依個時間點仲開分化post呀

垃圾坡狗

唔係同路人又分咩化呀，全世界你隊友？

睇黎都晒鳩氣
咪撚理班戇鳩仔

佢地梗係大大聲支持, 香港唔死
班戇鳩仔點上位
班戇鳩應該等呢個機會等左好耐

咁耐以黎香港都勁過佢地
佢地實力唔夠香港勁, 咪唯有靠共產黨玩死香港
再霸亞洲第一

星加坡人就算把啦，嬲乜 9
李顯龍接手老豆個位，啲坡人都唔鐘意佢
等遲啲李顯龍退埋轉手，或者佢細佬個反對黨搞得成，星加坡都可能會有些許動盪

啲坡人係溫室長大，淨係識返放工，個心都好玻璃架，到時一有少少亂/改變，對佢地已經會好大打擊

都係等食花生
而家做正經野仲好

who cares?

ok, 咁dbs都係我地敵人之一

坡狗係咁 洗咩理佢地

國際線文宣手足請用，雖然有啲嘻皮笑臉，但外國黎講依個meme幾入屋

612 開始已經係咁

無撚左李光耀既新架玻會變成點？

新加玻，馬拉都係奶共閪黎，不嬲都知架啦

DBS 係咪星架坡？

係星架坡

新加坡快D拼埋入大灣區呀
咁鍾意奶

中国新加玻市